# Ошибка получения статуса web-серверов
WEB0001="Cannot get web server statuses."
# Не найдены подходящие web-servers в пуле.
WEB0002="Cannot find matching web servers in the pool."
# Фльтрация по типу сервера:
WEB0003="Filtered by server type: "
# Найдено N web-серверов
WEB0004="Found __OPT1__ servers"
# Описание сокращений в меню
# P - пароль установлен (Y) или нет (N) для mysql пользователя root
# C - существует (Y) или нет (N) клиентский конфигурационный файл mysql на сервере
WEB0005="P - password set (Y) or not set (N) for mysql root user"
WEB0006="C - mysql client config file exists (Y) or not (N) on the server"
# Найдены настройки сайтов, которые не позволяют создать кластерную конфигурацию.
WEB0007="There are site preferences that make cluster configuration impossible."
# Доступно обновление для bitrix-env. Вы должны установить его прежде чем продолжить.
WEB0008="A bitrix-env update was found. 
It needs to be installed before running this action."
# ОБновление доступно в меню управления Хостами
WEB0009="To install it, use the Host menu."
# Найден MySQL сервис с пустым паролем для root пользователя.
# Вы можете исправить это в меню управления MySQL
WEB0010="There are MySQL services with empty root password:"
WEB0011="To fix this issue, use the second item in the MySQL menu."
# Найдены сервера без настроенного клиентского конфига MySQL
WEB0012="There are MySQL services with empty client config:"

# Описание фоновых заданий:
# Настройка синхронизации данных и конфигов web-служб
WEB0013="configure synchronization and web role on __OPT1__"
# Настройка синхронизации данных между основным серверов и ИМЯ_СЕРВЕРА
WEB0014="configure synchronization between master and __OPT1__"
# Настройка web-конфигов на ИМЯ_СЕРВЕРА
WEB0015="configure web role on __OPT1__"

WEB0016="Web Cluster configuration can be performed in one or two stages."
WEB0017="\t1. One step configuration will edit all settings at once."
WEB0018="\t2. Two step configuration will:"
WEB0019="\t\t - first, perform initial synchronization of document roots;"
WEB0020="\t\t - then, perform cluster configuration."
WEB0021="\t\t Two step configuration is mainly used with large scale projects."
WEB0022="\tYou can employ either type of Web Cluster configuration: one step or two step."
# Выбирите тип конфигурации
WEB0023="Please select configuration type (1|2): "
# Запускаем начальную стадию синхронизации
WEB0024="Starting the initial synchronization stage."
# Выбран некорректный вариант
WEB0025="Invalid selection"

# Синхронизация данных между мастером и ИМЯ  сервером уже настроена.
WEB0026="Data synchronization between master and __OPT1__ is already configured."
# Заспускаем следующую стадию
WEB0027="Starting the next stage."
# Синхронизация данных между мастером и ИМЯ сервером, но ИМЯ не тот сервер, который выбрали Вы.
WEB0028="Master was configured for synchronization with __OPT1__, but __OPT2__ was not your choice"
# Хотите ли Вы настроить синхронизацию для выбранного сервера?
WEB0029="Do you want to perform synchronization for the selected server? (N|y): "
# Данный вариант удалит текущие настройки для сервера=ИМЯ.
WEB0030="This action will delete current configuration for server __OPT1__"

# Создание web-роли на сервере
WEB0031="Create web role on the server"
# Удаление web-роли на сервере
WEB0032="delete web role on __OPT1__"
# Удаление web-роли на сервере
WEB0033="Remove web-role on the server"

# Отключение SSH2 Расширения
WEB0034="Enable __OPT1__ extension"
# Включение SSh2 расгирения
WEB0035="Disable __OPT1__ extension"
# Управление php-расширениями
WEB0036="Manage PHP extensions"

# Введите имя сайта
WEB0037="Enter site name (default): "
# Вы можете ввести несколько значений разделенных запятой. Например:
WEB0038="Separate multiple entries with a comma. Example: default, test"
# Введите ДНС имя
WEB0039="Enter DNS name(s): "
# Вы можете использовать несколько значений разделенных запятой
WEB0040="Separate multiple entries with a comma. Example: www.example.org, example.org"
# Введите email адрес для оповещений Let's encrypt
WEB0041="Enter email for \"Let's encrypt\" notifications: "

# DNS имя не должно быть пустым
WEB0042="DNS name(s) must not be empty!"
# Email адрес не может быть пустым
WEB0043="Email address must not be empty!"

# Не найдены сайты с казанными именами:
WEB0044="These sites were not found: "

# Пожалуйста, подтвердите обнволение сертификата для сайтов
WEB0045="Please confirm you want to update certificate settings for the sites (N|y): "
# Пожалуйста, подтвертиде установку сертификата для сайтов 
WEB0046="Please confirm you want to install certificates for the sites (Y|n): "
# Настройка Let's Encrypt
WEB0047="Configure \"Let's Encrypt\""

# Требования к импортируемым сертификатам
# СЕртификат, приватный ключ и цепочка должны быть в PEM-формате
# Приватный ключ должен быть не зашифрован
# Сертификат и приватный ключ - обязательные параметры
# Вы должны использовать полные пути к сертификату, приватному ключу и цепочке 
# или загрузить файлы в КАТАЛОГ и использовать относительные пути
WEB0048="Requirements for Imported Certificates: 
 * Certificate, private key, and certificate chain must all be PEM-encoded.
 * Private key must not be encrypted.
 * Certificate and private key are required.
 * You have to use full paths for certificate, private key, and certificate chain 
   to use relative paths, upload the files to __OPT1__ first."

# Путь к приватному ключу, сертификату и цепочке сертификатов
WEB0049="Private Key path: "
WEB0050="Certificate path: "
WEB0051="Certificate Chain path: "

# Вы должны задать оба параметра: приватный ключ и сертификат
WEB0052="Both Private Key and Certificate are required."
# Не найден файл приватного ключа|сертификата|цепочки: ПУТЬ
WEB0053="Private Key file was not found:"
WEB0054="Certificate file was not found:"
WEB0055="Certificate Chain file was not found:"

# Настройка сертивиката
WEB0056="Certificate configuration"

# Пожалуйста, подтвердите восстановление сертифката по умолчанию для сайтов
WEB0057="Please confirm you want to restore default certificate settings for the sites (N|y): "
# КОнфигурация по умолчанию и так уже настроена для сайтов
WEB0058="The sites already use the default configuration."
# Настройка дефолтного сертифката
WEB0157="Configure default certificate"

# Меню
WEB0158="1. Configure \"Let's encrypt\" certificate"
WEB0059="2. Configure own certificate"
WEB0060="3. Restore default certificate"

# Основное меню
WEB0061="1. Create web role on server"
WEB0062="4. Remove web role from server"
WEB0063="2. Manage PHP extensions"
WEB0064="3. Configure certificates"
# Управление конфигурацией web-серверов
WEB0065="Manage web server configuration"

WEB0066="1. Manage PHP extensions"
WEB0067="2. Configure certificates"

# Настройка сертифката для push-server должна быть привязана к настройке сертифката для сайта.
# Невозможно настроить LE сертификат только для push-server
WEB0068="Setting up a certificate for push-server should be tied to a site."
WEB0069="There are no options to configure LE certificate for push-server only."

# Введите путь к сертификату
WEB0070="Enter certificate file path: "
# 
WEB0071="Certificate path must not be empty!"
WEB0072="There are no sites with certificate: __OPT1__"

# Дефолтный сертификат уже установлен на сайты: __OPT1__
WEB0073="There is installed default certificate on sites: __OPT1__"

WEB0200="Press ENTER to exit."
WEB0201="0. Go to previous screen or exit"
WEB0202="Enter 0 to exit:"
WEB0203="Enter 1 to start process or 0 to exit:"
WEB0204="Enter hostname or 0 to exit: "
WEB0205="Enter your choice: "
# Не найден сервер с именем=ИМЯ в пуле.
WEB0206="Cannot find server __OPT1__ in the pool."
WEB0207="Cannot find spare web server __OPT1__ in the pool."
# В пуле нет настроенных дополнительных web серверов
WEB0208="There are no configured spare web servers in pool"
# Не найдено подходящих серверов для настройки web службы
WEB0209="No suitable servers were found to configure the web service"
